依度太多人吹水，以騙人為生。其實要隻股升，只有一個辦法。

只要賣左隻股，隻股就會馬上爆升